買咩GME 我沽空BB賺到fatfat

傻仔先跟大隊做韭菜

short gme call賺到 fatfat